新手買耳機一問

想買一個耳機入門
去耳機舖試左隻Marshall mode幾岩
跟住之後又有人推薦隻sennheiser ie80s
佢哋嘅價錢係差天共地，大家覺得應該一入坑就去中價位嘅耳機好定都係去返入門好
利申：冇player同耳擴 得部iphone6s